有無人飲咖啡淨係會飲齊啡?

仲要走糖

齋啡梗係唔落糖

下

落少少海鹽已經夠

樓主on99

凍齋啡冇糖

有糖就唔係齋啡

識飲一定飲齋啡

凍嘅ok，熱唔會

真男人一定飲齋啡!

其實我都明樓主係問黑啡

我個人就走左甜左幾年

加真奶>齋啡>加假奶>加真奶+糖>加假奶+糖

btw最近中意加oatly barista

我熱齊啡都唔落

會

咪就係囉，落糖仲叫齋啡咩？

大多蚊早餐都飲一杯

數

有

日日1-2杯

飲完痾屎好暢快

黑咖啡先試到咖啡真正香味
仲要係熱飲, 凍既會失真

Here
飲奶茶都唔落糖
不論冷熱
但係茶餐廳啲齋啡好難飲

仲好急尿

99%又苦又澀

齋啡落糖比狗飲

仲有酸
頂唔到酸嘅咖啡

只飲齋啡
Btw 茶餐廳啲凍齋啡default 係有甜嘅
利申：中伏太多次

True 茶餐廳啲齋啡99%又苦又澀又酸

無論係手沖定expresso果D都無可能會落糖啦
用垃圾豆是但整熱沖出黎果D齋啡例如M記 茶記果D 就算啦

講開凍齋啡走甜

隔離精品咖啡post成班人乜都唔落

因為凍只係加水加冰，溝淡咗

之前玩減脂時練成咗飲齋啡

有時手沖都會加水沖淡佢
等啲風味更加明顯
另外cold brew同冰滴都唔係熱嘅

依家飲品只飲齊啡

很好味的
買磨左既豆自己沖

自從接觸specialty coffee之後就冇飲過糖啡

飲開Americano

水 同 茶 都ok
極限係寶礦力 不過真係極少情況

唔講都會有糖，成日中伏

茶記沖啡係用大滾水沖咖啡粉，然後用沖出嚟嘅咖啡當水再沖幾次，搞掂就倒落大壺慢火保溫
熱水加埋重覆沖咖啡粉啲咖啡會變苦同澀，長時間加熱就令咖啡氧化變酸
That's why茶記啡陣苦同酸勁得嚟好難飲

如果你想隔離枱覺得你好man嘅話就飲齋啡
只係想飲杯啡攝取吓咖啡因嘅就落糖同奶

精品咖啡post巴絲：自己磨豆自己沖更好味

飛沙走奶

咁佢地明顯講緊茶記啡

每日都係齋啡當水飲，有咩問題？

飲左齋啡好多年
自己磨豆自己沖

高峰期一日三杯

精品咖啡撚：連邊度出產邊個莊園出都講唔出扮識飲啡

我識得既人入面 得兩個人鍾意飲齋啡
一個係曾經愛過我既人
一個係我放唔低仍然愛既人

鍊緊腎者之石?

剩係鍾意手沖

我

M記即磨其實ok
就算係佢隻濃香咖啡都係filter 黎

都叫好過茶記d 雀記blend43 嘅

Long Black

鍾意飲幾杯 飲到心跳加速 個人wing wing 地噉

無去M記好耐了

每日一杯

屋企無磨

雀巢Gold嗰隻好飲

一樣
唔鍾意奶 ... 最怪係 Latte
唔落糖係怕肥

手磨好平

我飲咖啡唔落糖，落糖好難飲

屋企用 開french press
想買個平平地既磨

黑啡要去咖啡店(唔係連鎖店)，自己磨先好飲。茶記啲豆渣都唔知沖過幾多杯

咖啡因係興奮劑，可以增加心跳率同血壓
算係增加血液循環

French press識沖都可以沖到靚啡
精品post嗰邊唔建議用Hario，因為磨出嚟啲粉粗幼唔平均，令到沖嘅啡有時苦有時酸 (仲有香港Hario賣得特別貴)
百貨公司二三百用刀片嗰啲電磨正確嚟講係碎豆機，原理同食物處理機差唔多，一樣有Hario粗幼唔勻嘅問題

靚入門級手磨要去精品post睇，不過有人推薦C40嘅話唔駛理
個磨靚還靚，非精品豆本身風味唔明顯，用C40磨粉沖出嚟都唔會變到精品咖啡咁好飲
真係諗住入精品咖啡坑唔再返轉頭先考慮C40

落左就唔叫齊啡啦

超難飲 勁苦澀

自己有啲舖會做埋烘豆
唔係下下都深煎
平時去開西九果間，對鳩住個海嘆

去開上環黃店
順手買埋豆

之前就係睇過C40,覺得好貴